《香港人權與民主法案》的首次年度認證 聯合記者會

[採訪邀請 Press Invitation]

《香港人權與民主法案》的首次年度認證 聯合記者會
The first annual certification of Hong Kong’s autonomy under the Hong Kong Human Rights and Democracy Act (S.1838) Joint Press Conference.

致:港聞版 / 社會版 / 政情版 採主
To: Editors of Local, Social and Political News
即時發放 FOR IMMEDIATE RELEASE
《香港人權與民主法案》首次年度認證迫在眉睫。為推動美國政府作出實質行動，香 港眾志、香港大專學界國際事務代表團、Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.、民 間外交網絡和民間集會團隊共同發起「致美國國務卿邁克.蓬佩奥的公開信」，廣邀香 港本地團體、海外香港人團體和國際非政府組織參與聯署;同時組織一系列後續行動 包括記者會、網上集會、簽名運動等等。

The first HKHRDA annual certification is imminent. Therefore, Demosistō, Hong Kong Higher Institutions International Affairs Delegation, Fight for Freedom. Stand with Hong Kong., Network DIPLO and Civil Assembly Team have jointly initiated an open letter addressing to U.S. Secretary of State Mike Pompeo. We have lined-up local and overseas groups to co-sign the letter and will organize a series of actions such as press conference, online assembly and signature campaign to bring the voices of Hongkongers to Washington.

日期:2020 年 3 月 10 日(星期二)
Date:10 March 2020(Tuesday)
時間:下午 4 時 30 分至 5 時 30 分
Time:4:30 to 5:30 pm
地點:威特商業大廈 9 樓學聯會址，旺角旺角道 7-9 號 Venue:9/F, Waitex House, 7-9 Mong Kok Road, Mong Kok, Kowloon 語言:粵語/英語
Language:Cantonese/English
與會者:
黃之鋒 香港眾志秘書長
張崑陽 前大專學界國際事務代表團發言人
梁晃維 中西區區議員(觀龍)
劉頴匡 民間集會團隊發言人
Participants:
Joshua WONG, Secretary General of Demosistō
Sunny CHENG, Former spokesperson of Hong Kong Higher Institutions International Affairs Delegation
Fergus LEUNG, Member of Central and Western District Council (Kwun Lung)
Ventus LAU, Spokesperson of Hong Kong Civil Assembly Team
歡迎派員採訪。
All press are welcome.
傳媒查詢
Media enquiry
雷樂希 Ken LUI(電話 Tel:91870547)

Push

幫手推

加油
唔好俾黑狗係聯合國吠得咁大聲

push

推

呢個陣容

做野！

721 831

天降正義

tui

中共回應

呢d就要推啦

藍納粹

Twitter 所羅門留意到香港人被黑警欺凌仲tag咗美國國務卿

推 多D人知 國際戰線有人好多人做緊野嫁

up

睇個名單好似睇avengers 吹雞咁

加油

搞錯，無請白兵

張國鈞：有信心美方不會啟動制裁

推呀

制裁黑警，人人有責

美軍來了

推呢個

黑狗死全族，全家肺炎死

tui ar

國家隊陣容

推
熱切期待

Pish

香港大專學界國際事務代表團
張崑陽 前大專學界國際事務代表團發言人

我張萬歲，脫左團都可以做代表。

想問張崑陽係因咩事退左團 ?

唔小心回覆左
多D人知

另外有評議員提問，要求張解釋辭職的理由。張回應指他未有及時注意到代表團成員的失言，且認為對此責無旁貸。最終評議會以二十五票贊成；零票反對；一票棄權，通過代表團港大代表張崑陽的請辭

到時美國唔回應 有無咩後續行動？

G持清

赤納粹

仲未齊人

：你做乜都係暗共

雙普選呀！！！！！！
制裁呀！！！！！！
搞死大灣區呀！！！！！

Popo衝上去拉晒班反中亂港份子啦，反正有中央政府支持唔怕制裁喎

推呀

番緊工添

一推再推

P牌推唔郁

push！！！

香港獨立，唯一出路

gphone

P牌照推dklm

又打J

呢個陣真係搞到我漏晒精

p

取消香港關係法，同中國攬炒

終於開始

廣集民意，然後要求美國廢除香港關係法，中共先會驚

好波。
趁未立23條玩玩勾結美帝。

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

PUSH

其實個法案到今日做過d咩實職

In gphone we trust

可能驚 不過港共對港人係唔會收手認錯
廢除左關係法 中國同香港經濟大攬炒

所以制裁黎左之後就係另一番苦鬥
大家唔好以為係終點

國際戰線

推推推

good
搞大佢！

集氣GoGoGo

Push!!!!!

係囉
一睇無白兵既
搞錯呀gphone

全世界一齊推！運動仲未完架！

推！

Sir this way

大大爽推

咩係年度認證？

支持

天下制裁 暴政速亡

Push

裝備文！

請手足們幫手推一推，正個評

終極手足裝備詳解

防毒面具篇 :
濾罐篇 :

小弟facebook 專頁受大量五毛攻擊，希望巴打們可以順手like埋

正野

黑警應該會掃場

pish

準備拉人

💪🏻

推

Assemble

我想係問下係咪開始處罰嗰啲狗官同黑警呀

千祈唔好忘記謝振中呢條仆街

721831101111

開始

啱啦
唔通好似某d人拍條片屌下泛民就當做野

冇live?

pushhhhhhhhhhhhhhhhh

Live

852 Live

pushhhhhhhhhhhhhhh

push爆佢

星期日要人睇民間集會團隊網上集會

同埋要人聯署
2百萬香港人
做野啦

推推

呢個陣容鬼到呢
隨時同你講唔洗幫手
我地靠功能組別就有雙普選
再唔係就制裁黑警鳩官only
但唔洗制裁所有功能組別參選人同當選者

制裁唔樂觀

少數派
少數派
少數派
少數派
少數派

傳媒用番正確term啦屌

來了來了

有冇文字直播

留名等耿爽回應

快撚d制裁班仆街啦

講左d咩

天下圍攻

Pushhhhh

個個都推 有冇人有睇
講下啲咩

上面有人話唔樂觀

都唔知佢有冇睇

全部留言都係推
tg 都冇人提

哇屌遲zuo

頭10分鐘已講左，之後有再重覆話唔樂觀。

咁重要出面都冇人提
有冇講原因

不過都預料之內

最基本都要喺狗官黑警去旅行嗰陣，直接喺海外機場逮捕遣送到美國受審

太多水軍搞分化

武肺同股市

仲要大選

股市估到
跌得太勁 侵又睇重股市

請問講左咩

總括然而,美國國內有總統初選,武漢肺炎,經濟問題,
導致好大機會今年未必進行到制裁/推行支持香港普選
因此黎緊佢地會叫各區議員聯署,網上聯署,街站簽名
話比美國知道我地既民意

Thx

無論開始制裁未，我哋都係要繼續抗爭㗎啦
要做嘅事都係冇變過

記者會話美國進行制裁機會比較微（冇講過話一定制裁）

大力推

記者會話美國進行制裁機會比較微（冇講過話一定唔制裁）

今次侵侵根本自顧不暇
怎至trade deal phase1到底實唔實行到都唔知...

國際 Twitter 文宣戰非常重要， 起碼都要動員全體和理非瞓身做文宣組， 幫海外手足宣傳香港議題 ，甚至要點名屌鳩嗰啲同中共做生意嘅政客同商家，包括彭博同拜登

記得上年都擔心2019過唔到人權法
希望2020依然有奇蹟啦
大家都要繼續打國際線

好似有啲邏輯問題

如果國務院全權負責制裁，國會兩會外交事務委員會交名單做咩。。。

理論上係咪應該

1）國務院向國會提交報告
2）國會審視報告及提交制裁名單
3）國務院執行

所以如果唔制裁既話，國會有好大阻力喎

其實國會當初都唔想過啦，如果唔係見到黑警強攻中大

獨立關税區同戰略物資出入口管制一旦收皮，香港人未贏，但共匪同權貴已等於輸咗。抗爭要持續，但可以話坐等支爆獨立。

信學聯
唔驚 唔怕
年年有今日

有埋攬炒巴添